# Curso Mestre DevOps - ESX

A sua jornada para se tornar um verdadeiro Mestre DevOps começa agora!

Na primeira aula do curso, aprenda a manter o controle dos requisitos e atividades do seu projeto.
Descubra o quadro Kanban e algumas automações.
